Saint, Saint, Saint le Seigneur
Dieu de l’univers.

Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire
Hosanna au plus haut des cieux,

Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur.
Hosanna au plus haut des cieux.